有無發覺香港好処仔都無乜腳毛？

呢排夏天多仔著短褲出街，望落個個小腿都無乜毛咁

利申：好想摸

我成身都無乜毛,格拿底都係得幾條毛仔
但唔知點解小腿特別多

我會剃

処

多，打錯字

?

不嬲白淨小毛

女人冇乜毛正常